[一巴&Share妹] 6日5夜東京狩獵遊記Live

是咁的
小弟第一次出Po 有乜錯漏請各位巴絲見諒🙇🏻‍♂️
希望有人睇同睇得開心

人物介紹：
一巴： 80後ACG迷，人夫
Share妹：80後鳩嗚三項鐡人，人妻

Day 1
6am到機場check in, 搭HKExpress 830am起飛。晨早流流T2乜9都未開，唯有走去T1食個太興早餐醫下肚。

上機嘞

三人位 我坐中間 Share妹坐窗口位 走廊位有條唔識既八婆坐。 一起飛就緊係眠一眠先啦，屌走廊位條八婆就係咁執佢個手袋，手掙批到我幾次搞到我醒左 . Ok Fine 到條八婆訓果陣， 我就叫Share妹去廁所，拍L醒佢叫佢讓開 咁當打和啦 Super

到左嘞 天氣嘛嘛地

落機第一個見到既廣告 周迅賣廁所板 厲害了 我的國

跟住呢

男人老狗小小事就叫人八婆仲特登報仇
仲要寫埋出黎好撚威咁
服

當時人?
係咪批到人冇講sorry?

從來唔會坐hkexpress
聽聞乘客質素差
睇黎真係 男人老狗成個港女咁

心裏面炆姐 寫出黎舒發下 俾佢批完我仲要坐開d讓佢 係咪好有風度呢

依家返酒店轉頭出文

留名

我明嘅,啲位都噤窄咯
大家咪坐定定唔好搞咁多嘢
咪郁身郁勢, 搭得多巴士地鐵就會明
隔離條友hi嚟hi去都好唔舒服

出左境就去買NEX車票去新宿 買來回有So

係呀 仲要訓得少 搞到個人好炆

lm

搭左個半鐘終於出到去新宿嘞 好L肚餓 上機前食左個早餐之後無食過野 即刻衝去磯丸水產食Share妹至愛既蟹蓋

叫左蟹蓋，凡立貝，北寄貝，蟹肉炒飯
溫馨提示：就咁食個蟹蓋會好L咸，加d蟹肉炒飯就Perfect池！

巴打喺新宿南口對出嗰間食？（元祖壽司隔離）

唔係呀 喺新宿站東口 哥斯拉酒店正門對出嗰間

食飽飽 Share妹鳩嗚癮發作 去左新宿車站個Lumine Est止癮

佢就High High行女人野 我就做門外漢

頂唔L住 上7樓呼吸下

落返去睇下走得未 Share妹：' 我仲係嗰層呀 落黎搵我先啦'

Share妹見我塊面由白變紅，再由紅變黑，佢就皇恩浩蕩，擺駕回宮

次次黎新宿都會買呢間d章魚丸返酒店做宵夜

請問各巴絲知唔知香港有無賣呢隻黃金桃飲品？ 唔太甜幾好飲

留名跟進
皮已正

感謝大大

住邊間?

沖完涼開個電視睇下日本d廣告（無錯我係鍾意睇日本廣告 10幾年前信和有得得日本廣告合集 我都有買黎睇 ) 睇左一陣 見唔到我初代女神--廣末涼子
就唯有訓嘞 聽日又要一早起身去富士山 Have a sweet dream

住APA Hotel 間房好L細 不過頂樓有個露天風呂 好似唔錯 聽晚上去浸下

個電視放到咁高

個電視掛喺床尾 我訓喺度影 感覺上好高

章魚燒同蟹蓋個間分別幾錢?

章魚燒560Yen一份 磯丸水產兩個人食左5800yen

Day 2
Join左H.I.S Local Tour去摘水果>河口湖>搭kachi Kachi登山纜車>富士五合目

行程如下

730am喺哥斯拉酒店後門集合

搭左1個鐘車 有個中途站可以買下野食 大小解下

齋影無食 留肚食水果

得15分鐘break 緊係要呼吸下先上返車

住果間apa係幾方便 不過價錢就唔平

10am到達第一站見晴果園 Share妹心心眼摘士多啤梨

落左車要行一段路仔去溫室

士多啤梨溫室 GoGoGo

掛住食唔記得Close up影下d靚靚士多啤梨

一巴同Share妹表示大滿足

見到條橋底就諗起d動漫成日會有壞學生同主角喺橋底對決既場面

買埋手信就上返車出發去河口湖

我地Book$7xx一晚 之前住過哥斯拉要$12xx一晚 算唔貴嘞

日至4 好似會平d 5 6貴到同普通差唔多

之前住過你果間APA, 2個人住 細到喼都唔可以同時一齊開
你講得岩 天台個露天風呂係幾正
黎緊5月都會去東京 住AIRBNB

thx Ching 咁今晚堅要去會一會個風呂 , 我未試過住airbnb呀（share妹唔敢 ) 等睇你report

bnb 以前我都住過 係西新宿果邊 價錢Ok, 好大間添 不過去JR就遠啲啲

到左河口湖嘞 突然之間個天陰左好多 加上湖邊d花好似岩岩新種咁 我諗我地過左花開最靚既moment 有d失望

靚靚示意圖

現實是咁的 天陰多雲 遮9埋富士山山頂

有間野買下手信

都係賣下富士山精品 連Share妹都無乜心情買就上車等去食Lunch

絲打表示想睇share妹既戰利品
佢行既個幾間衫店我都鍾意

Lunch就係食呢間嘞

食烏冬Set Lunch, 跟Tour包既所以無期待過。 d天婦羅唔得 不過d烏冬ok 有d似刀削麵

愈睇愈想快啲去旅行

Share妹話等佢買多d先po 佢話連藥妝店都未行

食完野就行去搭纜車嘞

Share妹叫我入去坐一陣 陣間返黎接我

出發～

坐左5分鐘纜車 上到去展整台嘞 望到哂河口湖周圍既規劃 好整齊 日本人呢方面真係抵讚 之後就落返去搭旅遊巴上富士山

導遊話本來因為有棵大樹冧左上唔到5合目，但上山前突然話棵樹清咗所以上到五合目嘞
上到去大霧到癲咗

仲有d雪睇下

上到黎2300m都真係幾凍 食條栗米暖下先

個鈴鈴係上五合目既記念品 隻尤諾係等Share妹去Toilet時抽既 一抽即中 感恩

落山出新宿既時候 突然有團友話見到富士山頂嘞 臨走都叫做見到個頂 個天都待我地不薄

又搭左2個鐘車出返新宿 搭左成日車個人都好攰下 就腳去左Lumine Est食牛舌飯 2個人叫左1個極上set 追加一碟牛舌 埋單6000yen

Day 3 秋葉原狩獵始動

11am 由新宿搭JR去秋葉原 Share妹惡夢正式展開

未出站已經有蛋抽

站內Showroom

電器街 上秋葉原館行下先

芒亨Figure

各種Figure

秋葉原館得少量芒亨野賣 之後去呢棟野搵下

有發現！3/F寫住Monster Hunter唔知乜9天国 仲唔係呢度！

有個芒亨專賣角落！

買左隻限量版杯 幾隻細魔物Figure同d貼紙鎖匙扣 返酒店再po

行埋d細舖都無再發現芒亨野 咁算啦 留番d銀両買下其他野

沿途見到杜文澤賣電器 新一集日本風涼話？

Pacific Rim
Share妹血量見紅 要Hea下回血

上咗SEGA3號館見識最新街機 想當年小弟都留咗唔小腳先喺跳舞機度 但一見到呢部野即刻腳都軟埋 睇人地玩係跣到仆街 所以都係睇算嘞

我都係玩下摔碟機算嘞 太耐無玩連難易度都唔識較 玩到Final Stage先較到Hard mode

我之後7月都去河口湖, 希望有薰衣草睇

希望巴打睇到靚景 唔好好似我地咁睇禾乾草

乾草都好睇ga, 成個山頭都黃哂個種就正

咁巴打係跟Tour去定自駕？

獨撚搭巴士火車遊

下個月去留名

巴打有型 到時記住分享下

問題係去完河口湖, 仲有5日行程, 唔知點

打機不忘冧老婆

上到6樓有VR Zone 得一個大型射擊 留留去新宿VR Amusement先玩

返新宿食晚飯 揀左試呢間安樂亭燒肉

叫左一碟二人前黑毛和牛 一份蝦 一份栗米 一份凡立貝 一份和牛唔知咩稀有部位（6塊）兩杯野飲 埋單9000yen 黑毛和牛好食 其實有放題食 3500Yen一位 不過無和牛 同埋有女伴圍唔到皮 散叫好d

一巴魔物捕獲 隻骷髏人可動figure幾得意 之前見有巴打介紹過就買左隻魔鬼版玩下 本來想買個馬桶俾佢坐不過無貨 買左個武士刀set俾佢玩切腹 其他都係芒亨周邊 有個麒麟icon鎖匙扣幾得意 有on/off制發光 有個座可以做裝飾

Day 3 吉祥寺->原宿竹下通
訓到10am就開始今日行程 喺新宿食個魚生飯先 2個飯加湯 埋單4000yen

到左吉祥寺嘞

好L眼訓 飲杯Organic Latte先

9行下先 之後去Coppice商場

到左Coppice Share妹就行佢d精品野 我就發現呢個商場地庫有間Plaza Capcom 同Share妹行左陣就9衝落地庫
有部芒亨推銀機 唔通有芒亨野玩/買？

有部界女機 界左幾野都界唔到 係度扮上菜 走

搵哂成個場 除左部推銀機之外就無芒亨野嘞 原本諗住走架嘞 點知行出門口就見到呢個Display 心諗無理由整個咁既Display但無芒亨野架 我就影底個Diaplay再落去問下d職員究竟邊度有呢d芒亨公仔

我就用我睇咗20幾年日劇動漫學返黎既日文問個職員小姐 "(指住電話張相）亞𤓓。。芒s他亨打des 哆哥？（疑問表情 ） 職員小姐：啊～芒s他亨打nei.. (佢嘗試講英文）Backyard哆！ 我心諗Backyard? 呢個場有Backyard? 我就話：Backyard哆哥？ 佢好好心咁用Google Translate同我講：仲有d細既芒亨周邊喺貨倉 我叫左人拎出黎放入個機度俾你夾 呢一刻我除不停講Arigato同Thank you之外就真係唔知可以點表達我對佢既謝意

雖然d周邊唔係好新好靚 但係我同Share妹都好開心 個職員小姐擺緊d周邊入機嗰時仲問我地 Easy? (即係問咁擺你滿唔滿意？）我即刻話：大丈夫！Arigato 之後用1000yen就掃哂d周邊野

好唔好食? 個樣睇落唔錯咁

以呢個價錢好食兼抵食 仲有好多魚生組合可以揀 間野叫'若狹家'

LM睇原宿

天氣凍唔凍,星期日去
會去睇芝櫻

之後就去食炸牛肉球

食飽就去搭JR去原宿行竹下通

多人程度同旺角有得Fight

見到英雄學園紙牌引我上2/F,但上到去係無一樣野關英雄學園事既

食個Share妹至愛可麗餅先

s臨走見到有Live Dj喺個Window Display入面打碟 Un左陣就走嘞

返新宿食呢間吉烈牛扒 鍾意食牛既要試下

Day 4 東京鐡塔->六本木任食蠔

起身去LumineEst食茶漬飯

指定動作 Share妹又要行下LuminEst先去搭JR